分享賤人一位(尤其香港Army要小心)

呢條女叫劉翠婷，係出面不停借街數，仲狗到留晒親戚屋企人電話
除左借街數仲向身邊同學借錢唔還
依家日日有收數電話打去騷擾屋企人同親戚，仲有收數佬上門拍門，並涉嫌盜用朋友資料黎借
(但佢班朋友唔知點解縮左唔去報警lol如果你係受害人見到可dm我一齊處理)
聲稱自己係屯門元氣壽司度做(但打電話去搵唔到人)，
讀公開大學幼教
借完錢之後同條友著草死都唔應機
ig account: chloecieu_
仲有個防彈既追星代購ac：2.bangano.3
香港Army要小心，佢用得朋友同學同家人既資料黎借錢，話唔定會有用代購客人資料既可能！
提防呢個人！

貼人哋張相就叫證據
咁同無圖有乜嘢分別

已經報左案